∆直覺占卜∆ 問愛情 問事業！！！準準準~~超準~~~

∆直覺占卜∆ 問愛情 問事業
我叫cody,
問愛情,就寫低（雙方名字 + 問題）
問事業,就寫低 （職業 + 問題）
你問我答,純粹練習.

~~~定期推介~~~推介其他黃絲師父
懷恩風水,好準…功力深厚…

多謝樓主

Thx

推

恭喜你 絕對有

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

我-C 男-J
我地捱唔捱得過long d?
Thanks

要脫離舒適圈

冬天

正

我H
對方 B
想問我地有無機會復合？
感謝

我l
佢s
會唔會喺埋一齊
Thx

男係tc
我係k
問題係我單戀對方，想知我應該點樣做令佢對我有好感？
我哋會唔會有可能一齊？

我女Y 佢男C
我哋有冇可能復合
唔該大師

我: A 佢D
有冇機會一齊返？

我 Y 佢Y
有冇機會復合

我C
佢H
佢係咪一個適合我嘅人？

係想分手

唔認真

係 唔得

只知道搵到

未有認真既顯示

幾耐先

識幾耐 你地咩關係

單身左幾耐

跳槽定求職

謝謝你

你地識幾耐 咩關係

真係拍拖 不過唔多人知
10month la

點解唔俾人知

唔想公司d人知掛

識左一年 同事

幾好 可以留意冬天

男問幾時先唔駛29A0?

性取向係？

女!!!!!!!!!!!!

下年係苦戀年

目前咩關係

咩意思
通常答案一係冇,一係有
苦戀年第一次聽
如果咁計,其實呢幾年都係苦戀(單向)

拍咗拖冇耐

下年更苦戀...

無咩好壞既顯示 無風無浪..

有無咩心水既工種

但而家打哂風咁喎⋯⋯

算了,呢世冇姻緣運

thanks c fu

我：Paul
職位:civil graduate Engineer
我星期一簽約果間公司 係咪真係岩我做

咁即係關係慢慢變返平衡

我：N
佢: C
想問同佢有冇機會發展到？
Thx

曖昧，但似係又唔係咁

分開幾耐

無認真發展既顯示

跳槽嗎

Grad job😪

要等多幾個月

有冇仔溝我

thanks

C fu唔好漏咗我

本身咩關係

好朋友, 識咗半年左右

未來都係朋友

咩名 單身幾耐

岩做

好啦

單身8個月
名： K Sze

唔好漏咗我呀

算曖昧左9個月

佢已經有第二人選

thx,但做翻朋友方面呢

男：樂
女：賢
大家有冇機會一齊？thanks

男：k 女：c
短期內會唔會分手
拍左3年幾

本身做咩工作

2016開始?

喺外國讀書識 今個月grad之後會各自
翻自己國家 應該到結婚先唔洗再long d

甜品廚師 幾時轉換環境

係

會分手

求職

3月有冇鬧交

閣下係男？

係呀

好快就有

唔該樓主

失望灰心既顯示

好快有

謝謝

復合唔到

唉

無突破

我：Man 佢：kayu
愛情：想問我地過適唔適合大家 應該在一起嗎
謝謝

近期唔得

過幾個月搵下其他工

會 開心滿足既顯示

剛相識 了解中

有不認真既顯示

感謝你

你係男？

跳槽?

係咪要有方向先得？

半創業 意向大過
跳槽

睇唔到一生

可以

邊年畢業

賺錢但唔紅

準就介紹俾朋友

咁短期內會唔會舒適
祝樓主好人一生平安

thx

樓主好準本身都預佢係pk同事哈哈

我MW(男) 佢SY(女)
2. same 19 (01,00)
3. 想問雙方學業同感情發展，最近有冇機會一起定係...

我N 佢J 今年會唔會搬到出黎一齊住

樓主唔好漏左我

單身幾耐

一齊左幾耐

師父 我遲應咗
唔好唔理我

A0

我: S, 佢：T
有無機會一齊？
目前關係：朋友，已斷聯
Thanks

差唔多兩年

問事業
創緊業，做貿易 賣買，岩岩開始，想問幾時會見到成績 同會唔會成功

感謝🙏

明年會搬出黎

我:N 佢：K
請問有冇機會發展？
唔該樓主

邊方面既貿易

識左幾耐

有開心幸福既顯示

下年都無

今年幾日後就出asso最後一個sem gpa

問事業，會做到律師嗎？會入到大行賺大錢嗎？

開心 成功既顯示

目前咩環境

樓主唔好miss左我，推，thanks！

做緊第個行業，但就快考牌，想轉做律師

差唔多半年

希望承你貴言

我: H
佢: U

幫老公申請左簽證黎香港 仲要long D幾耐先可以一齊生活?
Thanks

失望既顯示

我:b 佢:b
兩個都係學生
請問有冇機會發展?
多謝樓主

即係黎緊都無機會出pool？

機電工程 幾時係巔峰

我: z男:v
想問依家雙方嘅感情關係黎緊會點？
Thx

朋友

睇唔到開心既顯示

入行幾耐 幾歲

樓主你miss左我😭😭😭

Thx c fu

結婚幾耐

5個月

畢到

一齊幾耐

搵咩工種

今年考牌嗎

2021/2022 not confirmed

輕輕一推唔該樓主

唔得啦

無開心既顯示

情侶冷戰中

Event行業停工中
公司主要做亞洲地區
想問幾時可以開返工

謝謝樓主

兩個月到

要3個月

無成功既顯示

好唔該

冇對象 想知幾時有拖拍 巴
單身左兩年

樓主唔好miss 左我呀

好 唔該

性取向係?

要心理準備唔短時間

叫咩名

咁做緊咩

本來咩關係

女

就一年

顯示 山谷底白灰悲傷一片

我：L
佢：F
我地會唔會一直喺埋一齊？
或者佢係唔係我最後一位男朋友？
謝謝你！

樓主hi

好快好 本來無一物

無戀愛顯示

唔好miss左我啊

我K
佢N
我地會唔會復合到? 分左手個半月左右

唔該哂

點解咁講 唔係好明@@

Graduate trainee
應唔應該轉工？或者去創業？

[member]遲啲想開畫室，半年內可唔可以回到本？［/member]

唔該

麻煩大師

我：W
佢: D
上網識 佢有冇掛住我？

推一下

我：S 佢：R
未來既關係會唔會穩定 謝謝

冬天唔開 以後唔開

幾時開

想轉咩工

新工做咩既

無聯絡幾耐

半年後，如果半年未得就兩年後
或者邊個時間開會好啲？

保健品/護膚品/酒水 都有

朋友，曾經因為呢件事我地嗌過交，而家有共識咁做朋友先

半年

咁係會幾時會好到

Design production house嘅sales
想問問幾時可以轉到新工

唔該哂樓主

賣衫 適合嗎

意思係
1. 假如冬天都未開工，就以後都唔開？
定係由而家起唔會再開？

謝謝你

thank you樓主！

我:Hei 對方:Kei
兩個都太陽天蠍
一齊咗唔夠一個月 分開咗半年 仲有keep contact 想問會唔會復合到？ 感謝你

2019一齊?

假如冬天都未開工，就以後都唔開

今年幾歲

25歲

A0女 想問幾時會有機會拍拖 thanks

問學業
我： H
想報職業治療 想知讀嘅嘢係咪真係啱我 thanksss巴打

新工好d

幾歲

唔適合

失落既顯示

22

想問下大師我要單身到幾時
利申男 無拍過拖

我: D
佢： K
想問吓佢會唔會放低過去嘅嘢 選擇原諒我 唔該大師

A0 女 想問幾時出池
唔該ching!

求樓主don’t miss me

會唔會有翻聯絡？

本身係情侶 但分開咗一年左右 依家我同佢咩關係都唔係 只係陌生人

唔該你

26

複雜

樓主唔好miss我唔該樓主

唔好miss me ar

我：A
佢：O
我地今年會唔會復合？

未來無變化

而家份工呢 或者咩工適合

男y
女y
問題: 我地有無機會一齊？

樓主

做到朋友 做唔到戀人

斷左既sp

岩手作類型

分左幾耐

一個月左右

好奇想知占卜可以占到幾遠嘅事

自己:C
會係咩場合結識到另一半？
感謝樓主

姐係係往後嘅日子佢都係好憎我呢個人 我同佢之後都只會係咩關係都冇 同一個陌生人冇分別？

你指結婚對象?

Don’t miss me

我做錯咩

想問下我既大去之期係幾時<3

痴撚線 一版有咁多人都係sp關係 成班垃圾

都係經歷,緣份.世事多變.

求樓主解答

我c
請問幾多歲識到正緣？

我 C
今年會唔會遇到適合既人？

A0 想知道自己會係咩地方識到第一個
唔該曬樓主

我D 對方R
拍左差不多三年拖
應唔應該繼續？

樓主don’t miss me唔該曬

2樣都有

你成功既時候唔係做呢樣

咩名

失業幾耐

睇唔到咁遠

失落如死灰既顯示

打算新工做咩工作

睇唔到

你幾歲

19

下年先有對象

咁即係冇正緣定點

今年要20歲 要等到下年先有啊

我t 佢w 分手4個幾月
有無機會復合
唔該晒～

我28 男30

問事業,就寫低 (Big4 + 想睇前程同突破, 係而家條SERVICE LINE好定跳去其他好)

行政方面嘅

下年有新工

好感多於鐘意

1994 未生日

今年分開

2022有突破

有咩突破 可唔可以講多少少

事業有向上升遷顯示

無發展顯示

點識既

朋友既朋友

係真心

樓主唔好skip左我啊

男c 女k
拍拖10個月
想問下男方係咪認真

我:j 佢y 有冇機會一齊, 佢突然間好冷淡
a0狗

點識

失敗既顯示

困擾左好耐
希望樓主可以答下我

挫敗分散既顯示

交友app

想問下關唔關第三者事thx

21

冇對象：問幾時有拖拍 巴（a0

我：b
佢：s
佢係咪啱嘅人，同佢一齊有冇機會開花結果？

成功既顯示

識幾耐

悲傷既顯示

分散既顯示

佢會有其他人追

都係分散悲傷既顯示

一齊咗就嚟兩年，想知呢段關係會點

幾時有先拖拍
18 歲

18

開心成功既顯示

唔會行到尾

咁係咪好快會分手？

我：H
佢:J
唔知會唔會同佢分手
因成日唔知做左錯事 激嬲左佢

唔該哂師傅

樓主可唔可以答埋呢條，thx
困擾左好耐

藝術人，有冇可能靠賣畫過活或呢條路適合我嗎？

我：K 佢：V
有無機會發展？

係咪miss左我

名：Y
問題：想知順利畢業嗎？同埋畢左業後應該繼續讀定開始工作 thx!

留低更好

識左幾耐 咩關係

分散失落既顯示

今年都無

咩目標

今年參加左個活動，對我事業發展有好大意義
人唔入到圍？

兩年

下年有冇得參加

今年有

啱啱做緊sales，，今年27，幾時先可以做到鍾意嘅工作

唔知，今年好次第一次搞

問學業，想知道今年入唔入到u

網上識 大家個性格/睇法都好似 講野一見如故果種感覺 佢話返香港一定要見面

鐘意咩工作

朋友介紹下認識

佢有第二人選

音樂/手工藝，銀器、皮革、diy蠟燭/香薰之類

要3年之後

點識 咩關係

補充下，係關於藝術的
而家又要返學又要趕參加尼個活動的作品
唔知有冇機會...

下年好d

兩年幾

好，三年後返嚟搵你傾偈

推一推, 唔該樓主

工程師 問前程如何，易唔易行

24 thanks

最主要係會因咩事 有無得改變

網上識2個星期 大家個性格/睇法都好似 講野一見如故果種感覺 佢話返香港一定要見面

4年後

開心甜蜜既顯示

唔識解決 搵其他師父幫你

唔識改變

我：k 佢（男）：k
我同佢係咪就嚟散？
感激ching

名:我K 佢Y
問題： 我地有無可能一齊
詳細:4年，舊同學

唔係結婚個個

順利

半年多

輕輕一推

無對像
幾時有拖拍
單身咗2個月
絲
thanks

25

Don’t miss

都係分散破敗的顯示

岩你行

想問幾時有拖拍 A0絲

唔該

冇拍過拖

入左行就唔兩年 岩岩廿四了

問愛情,就寫低
雙方名字 :Wei
問題: 分左手可復合嗎

問事業,就寫低
問題：今天轉公司可以成功嗎

4年後先會有人幫

會有呀

分幾耐

咩公司

做pt識的，同事關係，謝謝

樓主係咪miss左我

今年asso grad 想問啲u會唔會俾offer我感謝你

大師

愛情
我Y 佢T
問題：一齊佐1年半，我地會唔會走到最後？

事業
fresh grad，幾時揾到full time？

thanks

我：L 佢：C
仲會唔會再行近

Tks

一齊都係四個幾月lol

我：k 男：k
請問呢段會唔會係長久嘅感情？
Thankss

後年

五個月

仲有同佢冇正式一齊

我：K 男：J
對方係因為仲鍾意而想復合定係怕穩唔到下家而綁住我？

麻煩樓主

麻煩了

1年半了

想問
愛情 對方男：wwf 女nyf: 同喱個人行會有咩發展結局 得唔得到我想要ge生活
事業 hr: 想問番喱份工會有咩發展 對喱份工有咩建議

而且男方發現自己有競爭對手之後出現緊張（例如問我：係咪有新對象）咁樣係仲鍾意我定係Only控制欲發作

我: N
佢: Y

其實我同佢仲有冇可能發展到男女朋友
如果冇 我幾時出到pool
Thx

分左半年多
教育公司

我D 佢H
我地感情耶講得太白啦，做唔做得返朋友？
會唔會再有發展機會？

2個半月

20

依家18歲，想知將來啱唔啱🙏🏻

岩你

入唔到

轉唔到

幾時畢業

長拖 緣深

做左幾耐

21歲

想要咩生活

唔會

早知道這人不配我著迷 只不過有時戀愛太執迷 將一切當成天意 比較可以甘心 將他去放低

多謝你

輕輕一推麻煩樓主

樓主唔好Miss左我啊

希望樓主唔好Miss咗我

之前返pt識

之前有占卜都話21
唔該晒你先

識既話6個月左右

會

唔順利

明白，唔該哂你

我20歲
同埋想問下幾時先可以拍拖

Thankyou

我：k 佢：a

網上識，分左手差唔多1個月，佢仲有無掛住我 日後會唔會一齊返？

我22 佢28

事業
會唔會得到心儀工作嘅offer？

我S佢R 拍拖中
想問會唔會穩定落去

輕推，謝謝樓主

就黎一年

走唔到最後

好快搵到

搵咩工

一齊到

斷聯幾耐 點識

具體係問咩

icac
等緊結果

大學同學 上tutorial識

樓主係咪miss左

樓主miss左我

半年多少少

明年都無

明年出

會一齊

失望傷心既顯示

會成功

感謝樓主 希望真係

發展唔到

一齊唔到

唔會結

唔該曬cody大師

我嘅名：F 對方嘅名：K
問題：佢對我有無意思？會唔會有機會發展？
Thank you樓主

感謝樓主

咁我想問下我幾時可以再出pool

樓主 唔好漏咗我呀

[member] 我: D 女：J
我同佢最後可以一齊？ [member]

唔係最後

樓主求求你救我出苦海吖

行唔到落去

舊人咩事分手

藍絲....

個ac係藍色字但係絲打
Btw樓主解唔解意答我個問題

都估到 thanks

樓主係咪miss左😭😭😭一齊左4個幾月

D + T
想問下有冇機會可以係一齊...到以後？😳

問學業OK？學生undergrad year 3
1. 應唔應該TRAN U(香港某大學轉去外國某大學)?
2. 繼續留係香港讀既話入唔入到心儀大學既master

穩定

唔得

幾歲 性取向係

咩生意

失落孤單既顯示

今年有新既

挫敗既顯示

多謝樓主，希望盡快會有好消息

樓主求解

唔該cody
係我定佢?

本名：K
對方：L

本身同事，想問會唔會發展成情侶？
感謝樓主！

感謝

28歲就得

溝到佢

姑娘呢條路啱唔啱我？絲 19歲 感謝

謝

讀酒店今年畢業,幾時可以搵到工今年可以搵？

問自己事業
想知黎緊今年既事業運係點?

做咩工作

幾時分

本身讀咩

有挫敗既顯示

咩工

幾歲 點識

我21（未過生日）
佢23（過左生日）

都讀緊醫護嘅嘢

做緊marketing
之前睇相個個都話我係一個好叻既管理層

幾時會見到咁樣既自己哈哈

5月20號

識一年

幾個星期

有好感

想讀咩

溝唔到

唔會一齊

唔放棄就得

睇唔睇到係快會收到定係年尾先有?

唔會好快有

好 thanks

慘了。一世A0了。

佢:M
我：S
有無機會一齊？

我：L 女：Z

有冇可能一齊返?

一年了

Thx 樓主

巴打 dont miss me

推返上黎方便樓主見到

我23，佢應該19

我：j
想問下岩岩分手 未來會唔會有個好似佢咁好的人

22 畢到業就fg

想知呢個覆左未

我: K , 對方: T
佢對我係真心定玩玩下...

直覺鳩up

幾時會有對象出pool
唔該大師

開心戀愛既顯示

分幾耐

9個月內成功

繼續讀

6年後

警察?

啱啱一齊

承你貴言

有機

今年19

繼續讀唔會指我今年畢唔到業掛.... 同埋想問多句如果繼續讀有冇話本地讀還是出國讀會比較好？又或者繼續而家呢行定轉方向讀好？

唔該樓主

宜家份工繼續做定轉行？

我 :峰 佢:燕
佢究竟諗緊乜？

男:W 女:R

分咗手...有冇機會復合

佢點諗

感謝你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

光復香港。時代革命

Thanks 樓主
想再問多一句
咁會唔會有機會一齊到？

咩關係

分左兩個月了

講少左 我26 佢就25 中學同學

一年

我:G 佢:L
想問短期內會唔會分手？
一齊左1年幾
Thanks

一齊咗 一年零九個月

麻煩晒樓主

無對象 想問下今年出唔出到Pool絲

我：k 男：c
我地會唔會一齊？識左一個幾月

夫妻

21絲 單身兩年幾 想問下幾時出到pool

介意

機會細

改善唔到

正面

會復合

異性戀

😟但係唔知點解佢突然唔再whatsapp我

零售業
前途如何

我：J 男：R
佢仲鍾唔鍾意我

我:悠
對方:文
請問我地有冇發展機會？

冷靜期7日
正式分手第三日

佢33

有花心既顯示

有將來

無機

咩事分既

我將佢做錯嘅嘢舊事重提

曖昧加冷戰

師兄師妹